[樂富]有冇人唔見咗鸚鵡bb?

有紅色腳環

橫頭磡?

呢隻係LB愛情鳥, 就咁睇相睇落去唔多似BB, 只係佢本身係好細隻, 同街邊麻雀差唔多Size。以我所知, 如果LB本身配好左一對既話如果另一隻唔見左既話彼此都會好唔開心。建議盡快去FB揾下睇下有冇人唔見左

好打耳

幫推

係呀

暫時收養咗 本身有養開鸚鵡 所以無咩問題

樓豬好有心
但係有啲雀好細膽又好認環境同主人 萬一佢地適應唔到會好易憂鬱甚至死嫁 尤其佢係本身有配開伴嘅LB
建議樓豬都po上fb或者叫啲雀群admin幫你出post搵下主人好啲如果真係搵唔到主人先養佢

嘩，會唔會變相搶左隻鸚鵡條女嫁?